(集思廣益) 私煙同兩隻狗係屬於咩群組？

我先，打茄輪群組

黑狗中出了私煙

煙fun熱狗

為何冤枉黑狗中出了私煙?

希望黑警有幫私煙做人工呼吸